有人比一百萬你，你會繼續打工定創業

如果簡創業，你會係邊個國家到創業，同選擇啲咩行業

打工
創業

100萬拎去炒樓

抄樓之外呢

比一百萬老細, 求佢比我繼續返工

100萬夠買咩？

首期都唔夠la
去大陸炒

返份有女既pt識女

all in 騰訊

炒車位 炒股

番工，用黎買樓先，冇屋住

求佢加我兩千蚊人工

去到邊都有呢d低質爛gag

100萬夠買3份1個車位

比哂一百萬佢，求老細唔好炒我

1m係屋企訓 乜都唔做了

買樓 繼續打工

1球除450
可以屌2222次141
每星期屌兩次
屌足3年

一百萬夠做啲乜生意？
租鋪無你十皮8皮
添置裝備又十皮8 皮
你預盤生意可轉虧為盈？
半年，一年？
公司一腳踢定要請伙計？
呢度又要預二，三十萬
仲有公司日常開支
又要預返幾萬
仲未計你盤生意要入既貨
100萬budget做生意危左啲

5000都夠你做黨主席啦，咁貪心

睇下自己屬於咩人先啦
冇生意頭腦 (入貨 鋪位 裝備等等)
我就唔會創業啦..

最好就做首期買樓租出去

滾雪球

好慘 一百萬係香港睇落好多 但一到創業其實好多野都做唔到

一球做生意真係轉眼間就洗晒
最慘既係
如果一個人負責晒所有錢銀既野壓力好大
做生意要守
守個陣好多人有說話，有意見
初時你會堅定
但日子一耐就會動搖
繼而失去信心
最終有機放棄

如果你有一球，做適量投資
多份收入
你就有本事做份你中意既工

首先打工既都係on9

創業 對做生意黎講係就係唔多
但大有大做細有細做

細係做咩？
target每月搵到幾多純利？

有咩樓係100萬首期？

你估一百萬好多錢咩老細創咩葉

去澳門

:

一百萬咁撚少，住公屋都唔會俾人踢走啦

樓主最好加多個零

唔係無咩討論價值

唔係計錯咩 一年365日 3年都係1100日 到
係咪想講每日屌兩次

一球
開間茶記都夠啦

炒股

就算冇呢一球，自己都已經創左業，有錢咪繼續放落去

1百萬創完一個月可以即刻收皮

樓

完

裝修都未夠

有一百萬就打風流工過活

唔係咁講既
100萬係好多年青人都攞到既第一桶金，比較貼地
想睇下創業既話 又會可以點用
不過如你所言，100萬係今日既香港 真係唔上唔落

2222/365=6